葉劉淑儀：或應更早提醒特首撤回修例

反修例事件的示威已持續一年，身兼行會成員的新民黨立法會議員葉劉淑儀認同，每人都要汲取教訓。

她出席一個電台節目後說，特別是身兼行會成員的立法會議員，當時已就修訂《逃犯條例》盡了所有責任支持政府，初期市民對修例沒有興趣，及後才對修例感到恐懼，認為或許應更早提醒行政長官，在去年6月9日前就撤回條例。

...

又消費妹妹

驚呀，唔好退縮呀

姐姐好波

提醒會聽咩

熱溜: 我或許不應做行會成員, 轉行做龜婆算吧啦~

你自己都有份支持，扮嘢

最衰都係妹妹

或許你老早不應當AO，應做飛機師為年輕人起機

收皮啦姐姐

姐姐妹妹都係跟一個字頭

200萬人提咗佢喎

收皮啦

講到自己有獨立人格可以提醒特首咁喎

你擺明玩9佢啦

而家驚撚到

哈
唔舊年一早做？

等sanction，la

葉瘤馬後炮，你乜撚都話支持啦，你有腦咩？

佢真係好怕無鏡頭

屌你啦 當初你班建制狗話 會墜入圈套
藍絲狗又話唔可以比一小部分既人騎劫個政府

葉瘤馬後炮，你乜撚都話支持啦，你同你的契女容海恩腦装水。

soloman: my best friend

Solomon: My best friend

呢條葉劉，去到林鄭話暫緩果刻，都支持緊修例，反對政府暫緩。
而家改口風想篡改自己歷史

又割

咁點解林鄭話暫緩你會覺得被跣?

扮無份 收皮啦

百幾2百萬人一齊提 佢都唔撚醒啦.
你提就有用? 割蓆就割蓆啦. 講呢d 托7咩

屌你 6月9/612提唔夠？

得啦

又想跣妹妹？

佢地從來都係對立

葉劉講過條例冇問題，係解說不足

葉劉講到唔關我事咁 😏

你唔係有份納喊助威要通過咩？

葉劉淑儀指行會成員曾經提議總辭，但林鄭認為問責亦未輪到行會：「我們有個別成員socially（社交上）見到特首都會講，我們不介意，如果總辭幫到你。如果要辭就總辭，集體負責嘛。但行政長官說行會角色是『邊緣』，只是給予意見，要問責幾時輪到行會成員。」

777 眼中, 行會只係邊皮咋~~算老幾呀~?!

6月9號前...

不如理應提醒同佳條女避孕啦

學富商劉公子話齋
八婆你唔係咁天真仲以為自己可以競逐下一屆特首啊嘛

冇人想要兩制嘅空間
分啲一國一制啦

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
高登仔：『最近天氣開始轉涼了！』[1]

仲講修例out 唔out左d

所以話香港班奶共狗離地不突止
仲對時局睇唔清

Solomon: Regina is my best friend

最根本係今時今日既建制同政府唔知咩叫「協商」
係要玩串party

馬後炮有意思咩

挑, 淨係識抽水
等俾美帝制裁喇

臭西兩頭蛇

收回就你提醒, 美國制裁就排你係最後, 有冇咁著數呀

睇得出佢到今時今日仲想選特首
但就連田少都知中央根本唔會俾機會你，就好心你幾廿歲人就咪咁鬼多幻想啦

哩條仆街正宗牆頭草政棍黎

咁你有無屌妹妹個老母先？麥美娟就有了。

地球真係低級文明，
一日有依班蛋散都唔會再進步

或者咁講，上年69前撒回就冇咁人手足犧牲，而香港都唔會多左咁多人覺醒。但同時中共嘅真面目都冇咁快被撕破

咁都叫或應???
係一定要啦 到今時今日都重或應?

姐姐(唔輸得)

選舉了

唔好撤回，撤回死老竇，唔撒死老母

已經犧牲太多 返唔到轉頭
一定要撐到完成過身手足嘅遺願為止

以為樓主貼舊聞

就算提左都唔會聽架啦

等制裁啦八婆

姐姐係唔係同美國傾掂做間諜

嗰隻麒麟或應更早大力撞到你個冚家剷腦出血變植物人

Dear my friend,
in front of me,
all of your words have no meaning.

講到妹妹好似有權決定咁

姐姐好衰架

裝睡的人叫不醒

班共狗見全世界熱定身準備制裁香港
即刻企出嚟扮傻

人地關係非常 你200萬人算咩

呢條八婆掃把頭本身都唔係好人

之前明明唔係咁講，仲話一定要過

行會請辭啦

係囉係囉，23條擺左十幾年都可以攞出黎用既，你話有邊條條例真係會完全消失呢可？

即係失職啦，原來咁遲至俾建議，行會成員食屎片架

姐姐根本想妹妹死

之前話撐修例係想害佢

老妖，唔好縮呀

一開始唔係話佢應該繼續企硬咩
依家又補刀？

但咁耐都整唔死佢

柒婆剛愎自用，目中無人，固然係抵死。但孽瘤呢種陰損小人，私心太重，成日背後放毒，亦絶對唔係好隊友。

彈出又彈入 唔關我事嫁

「葉劉淑儀認為，香港回歸23年仍未為《基本法》23條立法，特區政府有一定責任」

講到唔關佢事咁嘅

制裁近了。。。

姐姐是咪驚？

講還講，唔好貼圖

知錯能改都未係遲

最高指示根本唔相信要協商，香港一早要全面回歸在他們眼中

做乜撚

咁你又支持國安法
On9 logic
間接送中唔支持
直接送中就大力支持

帶風立23條

應該再早d
提醒妹妹入番個西到

姐姐擔心美藉女兒 縮了

IE6

又縮

企最硬係佢 個時

認你陰鳩妹妹啦

葉劉姐姐 再嘈你妹妹踢埋你出局呀嗱

《逃犯條例》修訂爭議引發大規模警民衝突，陳智思、湯家驊、林健鋒等行會成員今日口風都似乎軟化，稱目前不可能繼續審議條例，個人不反對擱置，但同屬行政會議成員葉劉淑儀企硬，表示未有得悉政府會撤回條例，堅持修例「有利而無害」，指《逃犯條例》是「送中」，這說法是「不負責任的謊言」，同時指責台灣總統蔡英文以政治立場凌駕公義。

葉劉淑儀表示，至今無聽到政府撤回條例，首要工作是要通過，議員可以安全開會，呼籲市民表達訴求時不要訴諸暴力，她又分別以中英文，多次稱修改的《逃犯條例》並非「惡法」，反而「有利而無害」，市民不需要擔心，更批評有人形容修例等同「送中」是「不負責任的謊言」。

葉劉淑儀提及擱置修例，是等同於撤回，又說「政府面對痛苦嘅選擇」，強調政府若過屈服，會損害香港的未來。葉劉淑儀又指責台灣領導人，表示「政治立場不能凌駕公義」。被問到若支持修例，可能會在明年立法會選舉失去支持，葉劉淑儀指修例通過後，會向市民解釋。她又表示周三政總外的示威，有議員「好驚」，贊同警方的行動是「防禦性」，又指示威者有很多武器，警方只是「逼不得已」才使用布袋彈、催淚彈等。

訓咗幾耐

姐姐沒盡到責任指導不濟的妹妹

最主要係 企開D啦 你講野不論黃藍其實都冇人會聽

唔好縮呀

ON9 佢地覺得自己真係有權咩
你機器黎架炸

如果612之後撤回，再炒咗陶輝，應該就唔會搞到依家咁

反正而家發展成咁 咪由佢咁樣講 tk仲好

反正以佢呢個身份講呢d野 仲係一種文宣添

最好佢講多d呢d後悔說話添

佢真係蝦人唔記得
明明未撤回果陣佢係奶得最勁果個
上面各位巴絲share出黎啲「好聽」嘅說話都係馬後砲得個講字，從來冇實行過

屌，有無搞錯呀，依家縮？
點做支那狗？

其中兩點都提到特區政府要履行責任，相信香港愈早履行責任，「兩制」的空間便愈大。
依家仲有人想要一國兩制？ 收收皮啦
香港獨立呀 仲兩制

收皮啦仆街

唔知以為當日佢有份叫佢收回條例... 明明就係佢屌人地唔明條例 仲話立完慢慢解釋

咪又係當你唱歌驚呀

你收皮啦，乞衣婆！
個時撐到最行係你呀！
你真係當人唔記得wor!

唔該你地唔好對條八婆有「曾經諗過勸特首」既幻想
佢從來都冇諗過縮
係從來都冇呀！
都成年啦，
點解你哋仲有人信佢

葉劉淑儀認為，香港回歸23年仍未為《基本法》23條立法，特區政府有一定責任

神又係佢 鬼又係佢

點睇妹妹打小報告話你班人無用

掃把頭經歷過03年個100萬人都係咁

又刷存在感。其實都無乜人理佢

姐姐係割席KOL首選